【韋碧克：終局之戰】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMLXXXVII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

雲加

歐霸決賽24人名單, 比賽前75分鐘會出23人正選後備名單
Pierre-Emerick Aubameyang, Petr Cech, Mohamed Elneny, Matteo Guendouzi, Alex Iwobi, Carl Jenkinson, Sead Kolasinac, Laurent Koscielny, Alex Lacazette, Bernd Leno, Stephan Lichtsteiner, Ainsley Maitland-Niles, Nacho Monreal, Shkodran Mustafi, Eddie Nketiah, Mesut Ozil, Sokratis, Lucas Torreira, Joe Willock, Granit Xhaka, Danny Welbeck, Bukayo Saka, Xavier Amaechi, Deyan Iliev

番到香港仲有佢陣味係個腦度

迷雲

韋碧克

習種食屎狗

仆街體脂成19.2%

贊boy最後探戈
歐霸叻準

Me非洲黎唔夠10%俾d我

邊到可以check？

獌會唔會買到De Ligt

有冇手足睇德國杯？

比左600真係屌死佢

？

go ars la diu

all free go ars la diu

1左

獌狗買邊個都死

D衫睇到想4

體脂磅/自己上網搵公式

買到就正

Matthijs de Ligt is very close to #mufc. Nothing finalised but the offer is very good #mulive [rac1]
用錢解決到既問題就唔係問題最後竟然係獌 一定上到維迪level

ME TOO
食極唔撚肥

做乜咁激動

本身唔係話去疤咩

吹緊疤唔想俾75m

大把球會比得起錢啦

獌簽到 de ligt
錢真係萬能

有線新聞：黃台仰以BNO入境德國，透過執政基督教民主聯盟申請庇護

德國好波

我們都是走場狗

Gnabry

希望佢地簽到拉莫欺

哥基連棒盃

好似去猁
其實仲好撚勁下

唔去獌同普巴爭更衣室話事權真可惜

歐霸我地點贏華西勁到

假波囉

疤狗愛狗都勁過華維迪

睇落完全唔似疤平時踢開咁款 究竟華維迪要幾廢先可以教到疤咁樣
仲垃圾過愛狗

點解會有Water break?

阿仙奴>巴塞

成日話隊波有歐冠踢先買到球星既人點睇

有錢真好

但我地就係無錢

華倫打假波？

vvd贏撚埋世足

美欺贏到美洲盃既話就真係唔知邊個會攞金球

期待leno克服黑波問題同清走梅屎之後嘅表現

佢最大問題係出迎既判斷
齋計反應撲救其實都幾屈

亞仙奴

其實靠爺爺個名

講經咩出間諜輸緊

99 連正選屌打巴狗

巴不值一提

可以整到10分鐘比人顏射嘅片
個後防要幾垃圾先做到
9:24果球成班係度發夢
列叔 坦克 細梅瘋狂舉手唔追波

愛sir

入左嘅仲多leno下半季都開始神龍訓練班

emery out

下半季睇撚到我嘩嘩聲
leno 朋友隊
要不是leno
場場比人456

On9 topic
可唔可以唔好濫用終局之戰

愛sir終局之戰 輸埋換返雲加

有下飛鏟靚到

雲加唔飛巴庫撐阿仙奴

雖然執教了阿仙奴22年，但傳奇領隊雲加不會在下周三現身巴庫，支持兵工廠出戰歐霸盃決賽。

「我會如何看歐霸盃決賽？看電視。我不會去巴庫，因為我作出了承諾，將會尊重它，所以只會透過電視觀看，但我會去到馬德里出席歐聯決賽。」雲加（Arsene Wenger）表示。

去睇熱拎冠軍？

又捉到件混種

一向有錢就de Ligt，
冇錢就繼續用梅斯達菲

We got Fulham player of the season

佢係咪踢防中先拎到?
唔係踢中堅

踢歐冠都係為左個身價 出糧多d啫

我地無錢又無歐冠 就食屎架啦

拉莫斯想走

阿狗>>華西>疤狗

咁撚冇大志

想唔想黎亞仙奴踢歐霸？

Leno今季表現收晒貨

有錢既冇歐聯踢都照過去

其實愛狗買返黎個堆人都抵用

除左Dso

邊關愛狗事 鑽石眼買既
愛狗吼住果班唔係廢就老 dso 班尼加

dejan lliev who黎 青訓？

收皮啦屌你老母，賭到你破產死全家呀

廢龍，如果唔係今季u23啲龍走晒，佢都比人清咗

係人都知買車冠軍實收知 洗鬼入會買料咩

馬天尼斯美斯呢

想join

借走晒

我入左會了 贏左幾百m

又要去睇神戸垃圾船輸波

睇ig好似依家有個好高既黑人龍門

屌，咪撚去獌啦de ligt

獌買de ligt
我地前四機會又細左

我地就唔駛煩賭唔賭umtiti
疤狗一定唔放/獅子開大口

獌買左de ligt啦?

用我地個世盃冠軍中堅換

可唔可以唔出牙間

你老母比49000 姦緊屍,
仲唔快啲一陣骨都冇得你執

umtiti 6000m

跟我賭好過啦

屌那星
波圖 巴塞還我血汗錢

獌狗係咪下年個個做義工

挽留細梅

買左車仔未 贏返機票錢

車仔名叔

次次星期日都落雨 有無咁on9

疤狗都燈得死

證明 阿狗>華倫>疤

有老婆清冇窮人

記住買埋車狗熱狗

大交合死全家

落雨開工交貨未

唔知假波定真係咁hea 莊家預左佢贏唔到

霸氣盃幾點開波

0300

想知R盃出面邊度會播 啲咁嘅時間

第二朝起身睇賽果算啦

agger 深夜西波

保持隊形

點睇雲加有機會去教

以前話打鳩雲加要飛去倫敦
依家邊位ching想算帳我可以幫手

華西同拿玻里踢歐霸對阿狗一定係打假波

我以前踢波都比女仔聊傾計

好出奇咩

阿狗勁過巴塞

做個盃比車路士咋

細梅都咁完封messi啦 西甲最佳十一人

雲加唔飛巴庫撐阿仙奴

雖然執教了阿仙奴22年，但傳奇領隊雲加不會在下周三現身巴庫，支持兵工廠出戰歐霸盃決賽。

「我會如何看歐霸盃決賽？看電視。我不會去巴庫，因為我作出了承諾，將會尊重它，所以只會透過電視觀看，但我會去到馬德里出席歐聯決賽。」雲加（Arsene Wenger）表示。

距離這場大戰還有5天時間，阿仙奴決定提早飛到當地適應及準備，乘坐私人飛機前往阿塞拜疆。從相片中可見，一眾球員的心情十分輕鬆，攻中奧斯爾、防中盧卡斯托拉拿、翼鋒伊禾比都面帶笑容。

阿美尼亞國腳翼鋒米希達利恩一如之前表示，因為政治原因擔心自身安全，所以未有隨隊，但缺席了整季的前鋒韋碧克（Danny Welbeck）就成為了大軍一員。

若韋碧克在這場歐霸版本的倫敦打吡出戰，將是於兵工廠最後一場比賽，因為他已肯定在季後約滿離隊。盛傳愛華頓、韋斯咸極力簽入這名英格蘭國腳，前者更開出10萬鎊周薪利誘28歲的他加盟，成事機會甚高。

但我會去到馬德里出席歐聯決賽。 撐熱

好葡萄

aa狗真係好令仔

應該覺得我好奇怪 成個泰仔咁既樣

ching巧令jai?

屌你老母又唔早啲講

老婆ching求你all in tot同 che

關我撚事

咁似大梅個劇本
傷成季
Last1場因為冇人用
（大梅係因為高斯尼紅 黑b因為mk去唔到baku 臨危受命

沙華Dee cup

爺爺承諾左一世唔入場睇阿狗

以前ok

爛面狗

大梅至少都踢過世界盃決賽，黑b信唔過

黑b救世

Me 63kg 12.7 %

你今日叻仔有助攻

好在老婆清冇買時時精綵

唔喺香港啲燈力反而強咗

Ramsey

冇左先黎珍惜太遲啦

睇到leno係咁俾人顏射 鄧佢慘

車狗躝喇

24

成間老麥咁

承諾左去9up唔評論阿狗

世衞大會通過分類標準 打機成癮正式列為疾病

查子有返頭髮

肥左好多

英國啲水喉水會飲到人甩頭髮

Kante has sustained an injury in Training and is a doubt for the Europa final.

心戰

放心, 到時肯定乜事都冇, 跑足全場

屌你老味，轟不斷自爆，咁都贏唔到真係冇天理

琴日睇左NETFLIX 講黃之鋒個套紀錄片
其實想睇好耐但又唔敢睇
驚D 失敗情緒出返晒黎

睇完之後諗返起個時13歳既黃之鋒真係好Charm
14年重奪公民廣場個一役之後已經係成個運動既精神領袖
希望今次9/6 可以做到d野

連過三件射球掛網波

佢仲係監獄到點做d野

沙利走人，西瓜屌隊友，龍虎切收咧，簡迪疑傷，世三走

人

坐兩個月都七月了
到時可能已經通過左

Ex-Arsenal & Bordeaux striker Marouane Chamakh has announced his retirement from football at the age of 35 - tells BeIN Sports he intends to become a manager.

wfc

Milik too

ChinU用抖音宣傳入學資訊

大陸仔大學

網上簽台証係咪好快搞掂架

笑死人咩CU

Cls

Matthijs de Ligt has agreed personal terms with Manchester United for a reported fee of £80.4m, Sky Sports News understands.

唔係收咗皮喇咩

有錢真係大哂

睇好佢bust

不嬲誰大誰惡誰正確

屌 神戶勝利船咁都炒對面
以為會仲輸

又肥又少頭髮

Sor 9 fake news

呢個識邊款樂器

原來又係你買左

肥佬出啲流料迫疤狗升人工姐 唔駛咁緊張

簡迪又話撞傷
舒服又話撞傷
兩個都疑似踢唔到決賽
都唔知係咪煙幕黎

Manchester United rule out move for Ajax defender Matthijs de Ligt
United withdraw their interest amid expectation 19-year-old will move to Barcelona
咁都定啲
簽到 de ligt 19000 真係翻身

你估mk真係唔去?
心計呢家野

PSG班主想買列斯聯

PL PAIR ON PARTEY ALERT
Manchester United and Arsenal have been alerted to Atletico Madrid star Thomas Partey's £43.5m release clause.
The news came from his agent, Daniel Jimenez, who said in quotes carries by the Daily Star: “I can say that right now, I haven't talked to anyone...
“There's a €50m (£43.5m) release clause in his contract, a figure that's cheap for a player like Thomas. We'll wait for the season to end and then we'll see.”

我唔覺獌簽到De Ligt就翻到身
成條防線都要執過

Chelsea want £130m for Eden Hazard
惡撚到
1 年約都 130M

£43.5m阿狗比唔起啦
呢條友都係周身刀無張利

之前猁都係咁諗
一個 vvd

同曬路輸撚死 巴都算 神船都可以反底

夠硬淨先
今年我哋中場對住中下游都輸

唔通好似阿狗咁搞手只求打個和咩
唔play hardball 咪好似阿狗咁

19歲可以打三四年過疤啦

打 3 4 年踢起都是就賣 2 億啦
呢個同 de jong 兩個真係防守版 mbappe 嚟
基本上有買貴冇買錯

洗撚驚獌狗簽到咩
呢隊垃圾個抬價部出曬名啦

以前我都唔信佢哋買到蛆個普巴
不過呢個世界有錢係真係大撚晒
佢哋而家都好近 sancho 啦

pro

但市其實仲咁落去點run 凖一線幻幻都一億+300k人工

依家冇歐聯踢 上次英超又越黎越過得耐 好難同當時比
同我地一齊爭多幾年4先啦

周身刀無張利 = arsenal style

new xhaka 好似跑快好多

過得一關
5舊水咁就無左

唔怪得今日爆哂冷

下面仲有羅馬讓2主
買好少
100蚊

費倫天拿都搞

降班啦費倫
今場熱拿亞坐和望贏

想買和架仆街你搞事買+1

跟我搵食 唔會餓死
過兩晚出埋陣容再即場all in我轟

三個勁到

van de beek> de jong

查狗

睇得打老婆巴多 開始覺得你講野好有道理
利申：玩波連針6注

其實憑咩叫咁高價
世3講到明想走
你set咁高價賣唔出強留佢
到時又hea踢一年free走
人財兩失

人地油王惡得起

費沙黎未

阿積士一字排開轉會阿記

負負得正

Papa誓為MK恩稱「霸」

【Now Sports-體育】翼鋒米希達利恩因為政府問題不會出戰周三的歐霸盃決賽，中堅柏柏斯達夫普路斯高呼要為隊友捧盃而回。

「米希達利恩未能出戰對我們是重大打擊。我們很傷心，將會為他而戰，一定要捧盃而回。我們只要付出100%，加上一點運氣，相信可以做得到。」柏柏斯達夫普路斯（Sokratis Papastathopoulos）說。

阿仙奴在周三歐霸盃決賽將跟車路士上演英超內戰，Papa認為要專注自己的表現，多於對手的威脅：「他們有很好的球員及領隊。我們很尊重對方，但決定踢出自己的風格，創造入球機會，努力防守。今場對我們是硬仗，但對他們也一樣。」

阿美尼亞和阿塞拜疆兩國關係向來緊張，今季歐霸盃決賽在阿塞拜疆的巴庫舉行，因此身為阿美尼亞國腳的MK恩在賽前已被恐嚇，最終以人身安全為由，放棄出戰。

冇野ge 咁咪下年free lor

鍠大把時間但你世三28喇

日本u20都然到球黑西7連針 本身然個本10幾陪到依家得番少少

早幾年普巴都係咁講 有買貴冇買錯
不過我都覺得普巴係勁 衰在格衰

屌你老味

傳簡迪歐霸決賽上陣成疑

【Now Sports-體育】據傳媒報道，車路士中場尼高路簡迪周六操練時出現新傷，大有機會未能趕及歐霸決賽復出。

因腿筋受傷而錯過英超煞科戰的車路士中場尼高路簡迪（N'Golo Kante），原本已在今周重返賽場操練，為周中歐霸盃決賽作備戰，報道，簡迪周六的一課操練卻突然改短，原因是膝蓋扭傷，暫時未知傷勢的嚴重性，但初步觀察這名法國中場未能趕及對阿仙奴的決賽中復出。

如簡迪真的因新傷缺陣，對領隊沙利而言是一大打擊，車路士早已肯定有羅夫度斯卓克、赫臣奧杜爾和魯迪加缺陣，如果再有簡迪未能上陣，對車仔中場線的兵源帶來影響。

尼高路簡迪早前對屈福特時腿筋受傷，早已在歐霸盃4強次回合缺陣，當時簡迪坦言若車路士能夠晉身5月29日的歐霸盃決賽，到時才有機會復出，就連沙利最近接受訪問時也明言簡迪可在決賽復出，想不到卻在操練中再度受傷。

Krystian Bielik starts for Charlton as they face Sunderland in the League One Play-Off Final at Wembley this afternoon.

Good luck, Krystian! #afc

唔出都夠贏啦 亞仙奴

今次連19都好直接叫人出嚟

擔唔起隊波踢超級工兵咪幾勁

香港市

練波戴戒指

好有電影感

ozil:你個撚樣 又想點

Exclusive by @le10sport: #Arsenal now ready to start talks for William Saliba. Arsenal could sign Saliba then loan him back for a year like Chelsea did with Zouma. No bid yet but expected soon. French club want €30m.

30m買個下年用唔到既球員

最後一戰喇⋯

其實同奧燒一樣
係冠軍隊成員
但唔係擔起隊波既人

30m買唔起
pass

又唔係完全擔唔起，只係唔會穩定地場場都擔得起隊波

咁奧燒態度都好過普巴好多

起碼唔會搞事反轉個更衣室先

講真估唔到classic 10咁快比人淘汰姐

實際上歷史上都冇幾多classic 10

成材了

Francis Coquelin bossed Lionel Messi twice during Valencia's Copa del Rey final win

其實燒都唔算係100% classic 10 佢陣地破密集少咗瓣遠射
我始終覺得佢最勁係打反擊

who

由喺阿仙奴俾世三爆旋坨攞
到喺華倫撚美斯捧杯

高基連來？

可以回購就好了 高基連加拖仔

回家吧

有release clause, 回家吧

識用既 歌姬其實好勁

但最後個波都係俾人拎返

查爾頓踢play off final 回傳烏龍

Man of the match: Krystian Bielik

【中衛引援兩則消息】

西班牙<世界體育報> :

阿仙奴依然對愛斯賓奴後衛Hermoso有興趣，該球員的合同明年到期，俱樂部不希望明年人財兩空。

法國媒體<Le10Sport> :

阿仙奴準備對聖伊天1.93m中衛薩利巴進行報價，聖伊天對其標價3000萬歐元。報導稱阿仙奴可能會先簽下他然後回租給法甲球隊進行磨練。

上面果個皇馬有回購條款
應該會攞黎接拉莫斯班

佢用約30m去買呢類球員我覺得ok
起碼買到個希望
但千其唔好起啲巴甲阿甲用1-20m買啲近30歲既球員

原來得返一年約
睇怕都係賣

阿狗大勝

不敗奪冠 呢個最屈

Sleep is for the weak...

Best never rest

餓醒左

食緊隔夜飯

夜晚冇野睇

睇左一陣笑左

大雨到

星期一

星期一&高狗&愛狗我屌你老母呀

隊友廢

cls又星期一

相信有留意的阿迷都知道，雲加離隊以後並未有回到酋長球場觀賽，反而經常到電視台作特別嘉賓。
對此，雲加就指他答應Bein Sports評論10場比賽，但指定條件是不會評論阿仙奴的比賽，原因是他希望以球迷的身份觀看阿仙奴，而非電視台評述的身份，他像球迷一樣，勝利時開心，輸波時失望，不能夠以中立身份評論阿仙奴。
其後，他亦重申不會到巴庫看阿仙奴，防止令球隊及艾瑪利增加壓力

垃圾

真係勁左 之前9閘波 依家有組織力

爺爺同費蛇比
爺爺真係識做好多

我掛靴了

冇眼睇咪唔返黎囉

尊重啦

雲格遺計定我廠

阿腥奴成日平賣

收嗲啦 反雲狗

唔洗狂甩頭髮啦！

髮再生

唉 爺爺返黎啦

一陣又話失業咁耐係因為唔想俾壓力阿狗

又一單交通意外dc9

依個真，鏡頭每一次曼聯失利嗰陣都影向費蛇到
好on9

利撚個topic夠晒正反支

幾時到禾地反支

見到條19 咬香口膠唔合埋口都覺得嘈

Where

香港仔果單真心CLS

無哂互含

背刺手足將一隻隻阿狗送入屠房

有無link?😱😱😱

爺爺見我地愛蛇咁勁冇面番黎

尊重老野

背刺狗 趕走哂所有人

U返去奶共啦

me而家反支了

背刺仔

仆街呢個位我成日行

天無眼 咁都撞唔到你

睇埋亞仙奴拎埋冠軍先死啦

同某手足一齊斷腳算啦

歐霸決賽比車大炒5:0會唔會換返雲加返黎？

咁寧願輸了

呢個真

有冇手足掛住小女

無

愛狗躝啦

畜生雲加

佢斷右腳.你斷左腳
咪可以2人2足

cu public health

亞腥奴

咪起底啦

歐霸都踢唔掂

cu public health d女

9c9

ching神一時唔偷雞

D雞俾班G虫食曬

樓上雞蟲

樓上俾狗屌

樓下雞蟲

閘住反彈冇回頭

G虫=有錢人 身份象徵牙
無錢連飛機都無得打

梳牙手足
想打樓上

原來有讀書同無讀書既女仔真係好大分別..

gdp

打飛機要錢?

等左咁耐終於一嘗歐洲冠軍既滋味

同依到手足一樣

funson reported

Cu public health出到黎無乜工好撈
身邊好多都死死氣讀番cu master nursing入行

btw
點都揾個有學識又唔洗煩錢既女友

見識過好多有學識冇品格嘅閪女人
不了

@大6仔

冇學識點溝通

白韋拉

見到the sun傳保定
如果20m左右都幾抵買

男好多去左做警狗

20m

窮係嘩架喇
入職都45k

the sun = 9up

垃圾先會揸的士

艾馬利籲阿仙奴以「拿度精神」出戰歐霸決賽

阿仙奴將與車路士在歐霸盃決賽會師，前者主帥艾馬利在賽前呼籲球隊學習西班牙網球名將拿度不屈不撓的精神，這將有助他們在逆境下仍能發揮實力。

拿度作為網球壇的傳奇人物，艾馬利對他十分佩服，更呼籲麾下眾將學習對方的精神：「我看過關於拿度的書，他是個十分努力的人。而網球員在比賽時總會遇到困難，一場比賽隨時長達5小時，這時你的心理質素一定要夠強去面對逆境。足球也是一樣，在90分鐘內你與隊友都要有好的心理質素，再與隊友互相支持，才能化危為機。」

歐霸決賽在即，車路士陣前卻先傳出壞消息，就是中場大將尼高路簡迪受傷，未必可以在該場大戰上陣。（）

Sokratis on Emery: "The best coach I've ever had in my career."

即係轟首名入球啦

喺咪29號晚踢？歐霸

英超真係變金錢足球?
隊隊都有富豪

NOT ARSENAL

我地個個都係富豪黎
不過係唔出錢既富豪

守財奴

贏左喇

再下年紐狼列
我地r霸都無得踢

我打打下機先發覺原來狼隊D人咁後生
個NEVES原來97年出世

19歲做波圖隊長

幾得意, 好似打機咁, 無啦啦踢英超想砌隊葡萄牙人黎玩下咁
話時話, 有次睇佢地踢中下游, 廢到波都傳唔掂, 打碧色嗰陣就準到打機D電腦咁

We got a world cup winner

呢隊正西波黎
完全預測唔到佢會踢成點

諗起 ： 三後衛不能主攻

諗起：鏟蛇不能勃起

諗起： 2007不能升起

10.64 日日賺

收息都發發

First look inside Olympic Stadium Baku. Azerbaijan FA boss tells us:
- 60k crowd for #EuropaLeague final
- Chelsea sold just over 2k tickets to UK fans, Arsenal almost full 6k quota
- Lots of clubs’ global fans coming
- Pitch rated 5/5 by Uefa today despite patches

阿狗真係好多有錢佬

3蚊貨仔 20000000手 真係唔升都fat fat既

@禾清@MK@老婆清@普狗@CHING神@PD

炸強老笠曬佢地成班人就岩

想問下係咪簽烏迪迪拍細梅，
重現09年代加拿斯拍托尼嘅屈高組合

跳彈炸組合

冇左戴立唔驚啦

chingson

牙叔落選u21歐國盃

Emery: "Throughout my career, I was winning to avoid being sacked. Here at Arsenal it is the opposite. I win to build something (for the long term)."

Emery: "Arsenal's environment is all about respect. When I was at PSG , I tried to communicate in French but people were sarcastically mocking my efforts. Here at Arsenal, I speak broken English but all I hear is complementary words for putting the efforts in and trying to speak"

Emery: "At Arsenal, and for the first time, I feel I am winning to build not to survive. What Arsene Wenger achieved with this club is huge. He added a touch of quality to the style of play. It became more fluid and colorful. However he lost the competitive edge little by little"

Reiss Nelson in the England squad for the U21 Euros but Maitland-Niles not included.

A shame Nelson will miss some of pre-season but could mean more chances for Amaechi.

@jeorgebird

平時唔關心政治既同事都話9/6上街

Marouane Chamakh on competing for a place at Arsenal with Robin van Persie: "I didn't really understand at the start what made him an indisputable starter."

三毛想洗底？

雲sir ng like him la
對雷丁入第七球都擰晒頭
btw 查博真係未夠班
連g lo都不如

係咪北上叫開雞

咁初黎果時查博係勁
但雲狗一好返就變condom

雲加係咁 心目中個個一有得出 話知你後備打到曉飛

唔想見呢條友咁多年呀

教多年下年好躝

Jen

G lo勁好多wo==

咪話G lo都不如喇
G lo 係雲sir前鋒都算頭幾廢

支爆港爆洗牌

翼鋒可考慮下depay都幾好

5000萬都買唔到啦

最後果句想點

暗寸爺爺

屌你老母啊死愛狗

明串添啦

食屎狗

爺爺咁畀面愛狗，專登唔入場睇波就係唔想比壓力愛狗
愛狗竟然咁唔畀面明串爺爺
愛狗知唔知咩叫飲水思源牙

決定反愛反到星期四

愛狗幾時死

no 1 fans頭3前鋒
脫髮先鋒同佢比

問題係VPS出番黎有貨賣

個陣大波妹傷左打得咁好。。

但大波妹之後出番黎唔差
差過贊仔就話姐

唉咁就害左贊囝一世

星期四輸波繼續反

佢成日都認自己中國人

大波妹仲衰過綠日子

比素材你
我淨係睇左第一頁

怪唔知得佢成日狙擊綠日子
原來2個爭飯食

中國人

Emery is on a 4-man shortlist to replace Valverde as Barcelona Manager, according to @mundodeportivo. Emery says he is happy at Arsenal & is looking to build a successful club not “win to avoid getting sacked” as he was at PSG.

去疤啦愛狗

快啲躝啦，我要屌屌爸b

梅斯達菲：防守屬爭「霸」關鍵

【Now Sports-體育】阿仙奴周三於歐霸盃決賽大戰車路士，兩軍陣中有不少進攻好手，但中堅梅斯達菲認為防守才是爭勝關鍵。

阿仙奴今季防守表現差強人意，於英超失球比車路士多12球；當中梅斯達菲（Shkodran Mustafi）身為德國國家隊世界盃功臣，應是防線大佬，但曾多次犯錯導致失守。

雖然如此，但梅斯達菲仍然認為防守是爭取歐霸盃冠軍的最重要一環：「勝負在於開局，看看哪支球隊的組織性更強。」他指，兩軍太熟悉對方，所以要避免犯錯，「肯定是一場非常緊要的比賽。」

「作為後衛的工作是保持不失球，但當你做足了90%本份，另外10%讓對手入球，大家就會忘記那90%。」梅斯達菲指，他們在英超未能殺入前4，但有機會於歐霸盃把晉身歐聯這目標達成。

圖片來源 : ©AFP

卡雲尼重提爭食事件：艾美利嘅錯

【Now Sports-體育】巴黎聖日耳門前鋒卡雲尼日前接受訪問時，重提當年和尼馬爭射12碼一事，認為時任主帥艾美利應負全責。

2017/18年球季，法甲豪門巴黎聖日耳門（PSG）季前以破轉會費紀錄的2.22億歐元簽下巴西前鋒尼馬，及後再以先借後買的方式，從宿敵摩納哥羅致有「新亨利」之稱的基利安麥巴比，與球隊原有的烏拉圭射手卡雲尼（Edinson Cavani）合組「進攻三叉戟」。

在這3位星級鋒將帶領下，PSG成功重奪聯賽冠軍，更完成法足盃4連冠、法聯盃5連霸的偉業。可是，除成績彪炳外，球迷最難忘的反而是季初卡雲尼和尼馬在法甲迎里昂時的爭射12碼事件。

卡雲尼接受ESPN訪問時表示：「當時，我對尼馬說：『我是球隊的12碼劊子手。』回到更衣室後，我再向艾美利交代事件始末，然後他就說尼馬會負責處理往後的12碼。我問艾美利為甚麼臨時作出這決定，他卻認為我不聽從指令。最後，我便說：『不用擔心，讓尼馬射吧。』艾美利應為那件事負責，我不是批評任何人，但他應讓事情更清楚明確。」

PSG今季雖成功衛冕法甲，卻未能繼去年再成「本土3冠王」，歐聯16強更被曼聯絕殺出局，整季僅得1個錦標落袋，對這支億萬大軍來說，絕對稱不上是一個成功的球季。

圖片來源 : ©AFP

雷斯誓贏「歐霸王」艾美利

【Now Sports-體育】周三歐霸盃決賽前夕，車路士中堅大衛雷斯向對手阿仙奴主帥艾美利大派高帽。

大衛雷斯（David Luiz）認為阿仙奴新帥艾美利今季入主後，交出令人滿意的表現：「改變從來不易，特別是在雲加執教了這麼多年。艾美利嘗試建立新的足球哲學，以獲得球員、球迷、球會的信任。」

雷斯跟艾美利曾於巴黎聖日耳門合作一段時間，他大讚對方是好領隊：「他很有熱情，很愛自己的工作，喜歡建立一支有鬥心的球隊，踢出熱情，大家都可以看到。」

艾美利曾帶領西維爾連贏3季歐霸盃，雷斯絕不敢輕視這一點：「他知道如何贏這個賽事，所以阿仙奴可以躋身決賽，所以他可以再次殺入決賽！我們一定要擊敗他，擊敗兵工廠。」

雲加撐入「廠」 韋拉：請佢食飯

【Now Sports-體育】今季帶領青春班尼斯取得好成績的阿仙奴名宿韋拉，早前獲「舊老細」雲加盛讚；他笑言若有一天真的成為兵工廠主帥，一定會請對方吃飯。

韋拉（Patrick Vieira）最近在威爾斯參與教練課程，並大談近年擔任教練的心路歷程。上月，雲加曾在節目中盛讚韋拉領軍的表現，更指他建立了一套聰明與耐性並重的踢法，有力在未來成為阿仙奴領隊。

「我衷心感謝他在節目中稱讚我。如果有一天，我真的成為阿仙奴主帥，我一定會請他食飯！」韋拉在訪問中許下諾言，感謝雲加一直以來的支持，也期待自己於歐洲大球會成為領隊，「他從不會給予我壓力，我很感恩有一個人支持我20年。」

韋拉在美職聯的紐約城展開執教生涯，他明白到在歐洲執教鞭會為困難，「不過，我享受這挑戰。我了解自己的目標，一定會為此而努力。」

圖片來源 : ©AFP

快啲去疤斬燒味

LOAN REPORT – BIELIK NAMED MAN OF THE MATCH AS HE HELPS CHARLTON EARN PROMOTION TO CHAMPIONSHIP

Krystian Bielik played the whole game and was named man of the match as Charlton Athletic beat Sunderland 2-1 in the League One play-off final.

Bielik, who has produced some excellent performances this season, started off the game in defence before moving into midfield.

David Ospina wasn’t involved as Napoli lost 3-2 to Bologna.

Emile Smith Rowe wasn’t involved as RB Leipzig lost 3-0 to Bayern Munich in the final of the DFB Pokal.

in 6days we trust

有矛去call G

我要肥賓ok?

同屋企人去
不了

肥賓捱出頭教鈕 點會教你隊窮撚

笑到收唔到聲

我記得手足係飲食台好似成日都屌人老母

愛狗都知阿狗係鐵飯碗

淨係屌1234bb老母咋嘛
日日貼狗糧

因為冇錢俾違約金

有冇人知西甲大約幾時出賽程，8月去疤，想入場睇下波

入阿post問疤 你忽上腦牙？

我個願望係喺唔同國家嘅女閪上留身我嘅遺傳基因

我地英超巴塞

附加賽決賽

濛狗成日屌我老死

我哋係英超西維爾至真

津巴布韋,尼日尼亞D女都食得落
但係泰航D女都唔錯

On this day in 2017: Aaron Ramsey scored the winning goal as Arsenal beat Chelsea 2-1 in the FA Cup final at Wembley to win the competition for a record 13th time. #afc

黑珍珠啊

Arsenal, Leicester, Liverpool & Everton have spoken with the entourage of Lyon winger Bertrand Traoré recently, according to @sebnonda.

高登駙馬爺

快躝啦愛狗

躝啦條撚樣

蘭斯貝利

愛狗真係躝得我地又揾得邊個教

你都on9
家陣佢份人工你估平
出佢而家份人工大把人黎教啦
大把人教得好過佢牙

干地

冇科水嘅隊伍仲要爭四
有咩教頭願意黎教
但都講句 愛狗躝喇

維拉又上返英超

場波都幾低質

英冠波可以幾高質牙

最接近果場係維拉對西布朗
列斯同打比都唔係呢兩隊果皮

打比群又追返粒

而家佢份人工真係好平

痛斥百德新街鞋王「團長」惡行。

阿豬阿狗都上位

達哥笑撚死

其實我未睇過

達哥壞save中bugs

抵死啦

由頭玩過

抵啦

殘體抵啦

王子開心到

原來蘭斯貝利踢緊維拉

A高

抵啦轟名叔

原來一場過

你好似雲加咁,將時間比晒工作

唔識呢個人

想買18/19主場，邊度仲有？

岩岩睇官網得返童裝

我都唔識

冇佢咁勤力

Kitbag

你日做夜做

嘩 呢條港女ig啲相好少布好大膽

係！

Baby 乍

Leno: "I have great respect for Petr, & we get along very well. He deserves all credit, & I treat him well, but it’s clear that I’m an athlete, I want to always play, especially in a final"

紐都有油王收購

出leno啦 間諜一定25

搞串個party

我地高sir都大把錢

艾瑪利對傳媒講述任教阿仙奴一年的感受，以下節錄部分內容

「 - 在我的教練生涯之中，我一直是為避免被辭退而爭取勝利，但現在在阿仙奴中是相反，我希望用勝利建立一些長遠的東西 。

- 阿仙奴上下的氣氛是講求互相尊重，以往在PSG時，當我嘗試講法文時，會被人恥笑他的努力；但在阿仙奴嘗試講英文時，人們會欣賞佢的努力。

- 我希望我的球員會為輸波而痛苦，最好持續一兩個小時，因為反思輸波是令自己進步的一個方法。

- 最後認為雖然阿仙奴的資源比曼城曼聯及利物浦少，但阿仙奴的傳統及歷史是世界頭十，現需要贏取歐霸盃及取得歐聯資格作為第一步，令阿仙奴回復以往的水平。」

講咁多咪又系輸

G持LENO決賽正選
間諜躝番軌

唔送

愛狗咁撚廢算啦

俾呢條女搖兩下真係死都唔掂

公道講psg係間閪球會⋯

阿仙奴退回3分1歐霸決賽門票

【Now Sports-體育】阿仙奴與車路士這對倫敦死敵將在歐霸盃決賽碰頭，不過由於決賽舉行城市阿塞拜疆首都巴庫，距離英國太過遙遠，可不甚吸引兵工廠球迷，使球會要退回3分1已分配好的門票。

5月29日，阿仙奴與車路士將會在阿塞拜疆的巴庫上演一場歐霸決賽版本的倫敦打吡，不過對於一大班倫敦球迷而言，巴庫路途遙遠，而且沒有直航航線，開賽時間也太晚，因此沒有太多球迷願意「出征」。

據報，阿仙奴已經退回了2300張配給門票，估計兩軍將合共退回6000張配給門票。車路士與阿仙奴在的決賽門票售賣時間已經結束，他們只出售最少2000張門票。

雖然歐洲足協表明會找出「最便宜的方法」，讓兩軍的球迷從英國飛到巴庫觀看比賽，但外界仍然有不少對UEFA選擇決賽地點的質疑聲音，就連國際特赦組織也批評，這場決賽是只是為了「洗白」阿塞拜疆的行為。

圖片來源 : ©AFP

輸完波痛苦完一個鐘之後又打回原形

考攰牙

啱啱收工

未收
一至日都過十二點

拎歐霸係咪有多d轉會費

重點係下年歐聯

生產力

Arsenal and Manchester United are set to battle it out over World Cup winning Bayern Munich defender Jérôme Boateng. (Source: Express)

world cup winning defender

Sleep is for the weak

拖舟都捉爺爺唔住

友賽？雲+落場咁好笑

用中文就係中國人

屌晒足總同阿塞xx老母

慈善賽

好撚冇氣氛

睇新聞話扭過施丹

扭到佢跪係地下痛哭

拖丹要出手拉

星期二&高狗&愛狗我屌你老母呀

去銅記puma睇吓

大雨到仆街

紐卡素都金錢足球

要返工

拉過七十歲既爺爺

想唔撈了

準備哭波喪

返左香港啦？

打去酒吧book位，佢話歐霸唔洗book

西時間多人先奇

唔好做傻事 早d訓準備好開工算

我廠捧盃唔係唔出黎睇阿化？

邊間咁串
我地阿狗迫爆佢

yaya

皇雀會

屌奶星 老細出trip
諗住遲啲返 宜家大雨到閪咁

沙田間泰華 好似都係話唔洗book

細個好鐘意碧咸，尋日睇完佢跟想印件49000碧咸

利申：阿狗

可唔可以join

睇得果D全部都係車狗阿狗

好撚眼訓

賣得2千張？

好似話滿座喎
係班英豬唔去睇ONLY

琴日下午6點返到香港

認真! 係唔係有睇波團?

3點睇波團....
睇完係咪直接返工

第日請左假

好想join
Mon極po都冇

屌你果份風流工個個月去旅行

有每位 $1000
令女免費
有意pm

Pmed

小妹想JOHN

有鳩小妹

藍絲,有意PM

富途真係幾好用 屌打1428

又FAT

摩佬同雲加bein sports講歐聯

DLLM牙

R聯唔睇鳥

唔小心睇到熱狗捧杯都唔知點算

唔敢諗

已買轟+熱冠軍 等收錢

大雨到痴線

查子就係淋雨淋到無晒頭髮

強水咩

諗起上年歐聯
出去做鍠狗慶祝 笑鳩班痢
今年要撐痢狗

今年最高分亞軍已經好慘
贏個歐聯都唔過份既

一切都係因為對手係熱狗

收到fung 某會然已經印左一批手g case歐冠版等fatfat

咪單單打打 開名啦

7son

睇撚到有d好好笑既野 做唔做背刺狗好

唔講點幫你分析

咩post

摩連奴 + 雲格 全新講波佬組合！兩人將會係BeIN SPORTS 講歐冠決賽 熱刺對利物浦 ！

排雲掌再現人間

我估係性病po

Dls 貼埋j圖

J圖慎入

驚佢嬲鳩me

佢係打獌狗大隊長黎
爆D咁既野出黎顏面何存

好短

比底褲佬見到就大獲

唔g聽晚見唔見到普狗

po924

唔好笑人啦

聽晚都唔上黎就真係24

咁叻po你果條睇下

3毛狗又黎呃真J圖

搞緊結婚 唔睇波了

強烈要求山陽清唔好開po拖後腿

著囝十萬個唔睇波理由
1. 10點前開波，要陪女不了
2. 12點後開波，要訓教不了

如果kasin有moon po
聽晚可唔可以破例比普狗上黎

著狗自己淆底唔上黎之嘛 關kasin咩事

老婆一出聲就用2007股票塞住佢把口

Aegon，大個仔啦！

加埋上binc圖

我諗住打牌篤波等睇波

冇女嫁喎

2&b

人生然家咪過黎hey0我地啦

路狗唔洗陪老婆

細個5,6歲果陣成日將bergkamp讀左做碧咸
比個frd鬧到飛起

聽晚輸波有無人可以安慰定我

早晨

收到

簡迪決賽出到

打牌

轟仲有2倍 準備大手入貨

召喚老婆清

出到 同hazard豬sir屌打我地

直屌-1啦

贏返之前輸果d

(長文慎入) 窮有窮養呢句野真係害撚死人

早晨

佢都貼過

中學生比人check手冊

又曬女 屌拿星

學小妹咁單身咪5京

係咪男人黎架
比條女check 電話
仲有冇尊嚴？

亞視暗星袁先生究竟係熱狗定曼狗

又傷殘又冇尊嚴橙

不如切埋條J佢啦

決完先jer ok？

廢過尼基迪亞

he新胡禮

下季歐聯正賽最新名單

借去查爾頓個幻幻好似踢得幾好
唔好撚又賤賣比人

牙狗u23攞左冠轟未

原來聽晚深夜就開波
咁聽日要早D訓先得

50 VS 50 二戰game - Hell Let Loose

有無阿狗玩

嘩屌竟然有真J圖

要搵戰地記者 路狗

係球場附近住緊？

買波未

到時帶亞美尼亞國旗入場聲援mk?

撐

係
老婆話住貴野

聽晚出陣容先all in啦

細爆細梅

射左幾多次

反正你都係要all in車仔

車路士輸我請一位手足call G

全部啦

邊有咁多錢

不了 現金pls

可唔可以內定抽我...

抽中me ok?

咩級數先

有人send比我
唔知條女真人靚唔靚

J左thx

最憎呢d弱智filter仲有貓貓狗狗個d

咁都要問
用哂filter都咁柒

港豬 : 足球無關政治

亞軍okay啦

你條五毛狗又想分化我地香港人

電腦？

徐青藤？me

直屌車冠

亞軍有無咩福利 例如下年歐霸直入決賽

Contact ?

屌左啦 1.55倍買...Now 1.65讓我血汗錢

有得食就食咗先

y升水

me反支嫁

我青頭

又比人貼圖架喇

你係中國人呀屌

大把打工仔反自己間公司

你唔係咩?

駁吾刀

由得佢地loop
ching者自清

真係好撚淫

屌你老母終於重獲新生

出7son case未?想買

call me?

個名青字行頭 = 青頭

Arsenal are targeting Paris Saint-Germain full-back Thomas Meunier this summer
Arsenal are looking to sign a right-back to provide competition for Hector Bellerin, with Stephan Lichtsteiner expected to leave north London after the EL final (French Football)

Arsenal and Tottenham Hotspur have both been scouting Fenerbahce starlet Eljif Elmas recently ( )

.@francefootball in their most recent edition report:

• Meunier is of interest to #AFC and #MUFC
• currently on €3m/season, he’s seen as an economic option
• Emery is a fan from their shared time at PSG
• Meunier is interested in moving to Arsenal, more so if we win in Baku

RAC1記者GerardRomero ：韋斯咸和阿仙奴都對巴塞中場André Gomes（上賽季租借至愛華頓）感興趣，巴塞要價3000萬歐元。另外，D-蘇亞雷斯將租借加盟華倫西亞。

邊個黎

你有無見過人地打仗 將軍行先架

momo g

個啲叫爛頭卒喎

你狗黎ja
去散佈果陣都係你行前面啦

象棋都係卒呀 馬呀 炮呢啲行先啦

呢度有冇人已經喺阿塞拜彊？

你樓上

手足都去左牙?
禾同老婆去

大賽潛水人士

扮變冷門 等d人唔敢買 其實就贏緊

ching sickball

Feel到每人起碼miss兩球餐士

清記住上黎睇下打老婆POST果D相係咩角度咩位置, 到時影佢

馬會會唔會輸到執笠邊有人會買亞仙奴

門前空龍飛機+ kepa神救+ 細梅式自爆+間諜式助攻

對利對熱對轟又咪靠佢地
要屌就屌佢地成日入唔到tap in

出黑B好過啦

出得黑b果陣即係要放手一搏all in

輸緊波即出細爆黑B All in

不如免費接收拉狗啦, 用一年

拉莫斯??
人工都比唔起

仲有一日

定靴里拉
都係比唔起

想玩

日本妹

Rich

星期四3點

咁都淫

呢啲免費又唔要

100%

照下鏡先

淫係骨子到

冇波

有冇睇波團可以join 特登請左假但禮拜三晚冇朋友想出黎睇

以前po9

我都想join
利申: 請左30號

出到黎個個米8型棍

你得番一隻腳都好型棍

你個傻閪斷腳同斷肌腱都分唔到

唔緊要啦
咪一樣殘廢,可以用2蚊搭車

你夠腦殘啦
Cap埋d圖就當自己好撚好揪
上網咋大佬

我無話自己好好打，點夠你自己自己整到隻腳咁好笑

咁就收番埋d圖自己笑啦

咁都有得笑😂

我記性唔好提下自己唔得ge,你夠上黎分享自己點斷啦

john?

狗圈

我唔係大陸囝
唔洗驚自爆

繼續貼圖刷存在感

唔係話唔jer我嘅咩

唔係話你

隻腳典牙

你有你斷我有我貼

cu public health有無教點醫

做緊物理治療

夾公仔可以夾到破產

投資夾公仔機都比人呃啦

仲洗唔洗用拐杖

好似話學緊4手並用咁行

無用過
要練番隻腳d肌肉同埋拉番鬆條筋

搵到識廣東話南亞有證 洗請垃圾香港人咩

無聊上左陣香討

發現好多35歲以上既人萬五蚊都冇

物管都起碼 18K 點會無

物理治療多唔多女？

上晒岸收租打風流工？

37碎,老豆養緊,無番工

多,唔靚
識好多人讀

班廢中唔會吹水掛

傷殘？

南亞狗做野唔夠細心,同埋D客唔like
低人工都唔請

佢地做苦力一流
價又平 又爛砌

就係做苦力唔請
不過真係大力,唔識轉

凌晨好撚多送菜送貨果d比南亞做撚晒

男人35~50先係黃金期喎，有思維，有人脈，有關係

Momo 出名大波

我地做果D要見到客

咁就難d一般都有偏見
同埋好撚難溝通咁

新個班唔錯
我請識講廣東話加分 班老細話好過外勞
外勞死講普通話 狗黎...

好正常

班仆街識撚講廣東話

唔撚學屌佢老母 黎左8年都唔學

順豐

大把西客覺得佢地手腳唔乾淨

8年又誇撚張
屌你老母

佢個圈子都係同佢講同一語言咪唔學

我搵緊7.5k

英鎊

抵查子3毛

yen

報左警你公司犯法

懷疑大陸囝做左CU大佬，要上抖音宣傳CU

睇ig 沙皇都去左BAKU

小學雞

又係呢隊0實力垃圾

趙敏

你地咁幫政府做乜，反對惡法只係治標不治本

傻閪兒子做埋3毛狗

妖女
Gyour 才是正道

屌

又話潛水

人無恥便無敵
你真係信佢會潛水
佢走數多過食飯啦

申請過個ac乜咁難

係時候諗下下個topic

@奶仔(g黨)

可能係中學雞冇第個isp email

中學雞唔會去馬會買咁大

1 會師巴庫
2 艾瑪利去留決定戰
3 迷愛？反愛？

張飛可能係執架咋

Kane復出 唔係呀話

想下季爭歐聯

Kane復出先好

唔係你開就得

ok

真佢出場d球員上晒身咁瘋狂比波佢

歐霸亞軍

十分愛

kyle又上水

沙加：不能連續3年錯過歐聯

【Now Sports-體育】阿仙奴中場大將格列沙加指出，球隊不能連續3季缺席歐聯比賽，因此周三對車路士的歐霸盃決賽是一場非勝不可的賽事。

格列沙加（Granit Xhaka）於2016年夏天由慕遜加柏轉會到阿仙奴後，首季雖能代表兵工廠參與歐聯比賽，但球隊往後數季都跌出英超前4位置，令「廠」迷們都非常失望。按聯賽排名，他們下季也只能繼續參與歐霸盃，不過，阿仙奴在今屆歐霸盃不斷過關斬將下殺入決賽，如最終能擊敗同市宿敵車路士，下季將能重返闊別兩年的歐洲球會最高榮譽賽事。

「我們要成為下屆歐聯的一份子。」這位瑞士國腳斬釘截鐵地說，「我們不能連續3季都失落歐聯參賽資格，球會上下都想於這個最優秀的比賽中與最傑出的球隊碰頭。我們有一個出色的球季，雖然在最後5場聯賽裏，球隊只得1勝，英超也僅排在第5位，但是，只要我們在歐霸決賽能捧起冠軍獎盃，下季便能出戰歐聯賽事，球員們會盡一切努力去實現這件事。」

阿仙奴主帥艾美利於2014至2016年曾連續3屆領西維爾贏得歐霸盃，對兵工廠來說，他的經驗絕對是一項優勢。對此，格列沙加表示：「縱使這場決賽對我們來說有很大壓力，但領隊曾向隊員們分享3次贏得這盃賽的經驗，讓球員知道如何去減壓，在比賽中有最出色的發揮。」

開呢啲topic如果最後口臭講中實俾人屌
利申：試過

你計下自己自爆左幾多次先啦dllm

沙維教番阿薩德

沙加你冇跳制嘅話我哋晨早firm有歐聯啦

對白禮頓

唔出細爆係咪多返啲分

下個topic: 挽留製造帝

咩黎？

亞軍

邊位手足唱到五音不全

屌你老母

有價好賣 1m都好

報左京，一定假證黎

Nice to see Arsenal’s legendary No.22 on the squad list after his stirring 28 minutes against BATE Borisov.

Dejan Iliev and Xavier Amaechi made the travelling squad but not the programme.

聽日唔睇波=假阿 對上一次踢歐戰決賽=13年前 再下次踢可能又要等10年 半場比人炒6:0都唔熄電腦

The Europa League programme includes a look at six of the young stars of the tournament this season, including one Matteo Guendouzi

笑撚死我

躝啦細爆

製造帝輝煌戰績
App 12
Goal 6
Penalty created 5 (Arsenal missed one)
Red-card created 3
Own-goal created 1
阿仙奴喺呢12場入咗36球，查馬克一人直接貢獻咗11球

轟少咁多人

專登買咗Now E一日通行證嚟睇

亞仙奴人多但廢 轟打少四個都夠贏

now e 歐霸歐聯會唔會lag死

諗緊落bar睇定屋企睇

擔心會lag死 諗緊買唔買

歐聯唔知 歐霸一定好順 都無人睇

落bar有FEEL D

決賽就算搵link睇都係窒架啦
根據以往經驗，Now E如果淨係播一場波通常都ok

我用Club分換，睇到就算，反正啲分冇用，到期都係作廢

88蚊好似有D 貴

而家$48咋喎
Club Sim $38添

係 寧願飲多幾杯喜茶了

都差唔多了

LINK

條題咁柒

你唔係出去睇咩?

James Benge @jamesbenge
Emery won't confirm whether Cech will start

Emery tells me that he hopes that Arsenal-Chelsea could one day be a Champions League final

出去睇個個係2和b黎
小弟3和c係毒撚黎

Emery on whether he could surpass Wenger
"All he did for Arsenal was amazing, my respect for him is more than the top.

“He gave this club a new football culture, I want to hold that.

“I learned a lot from Arsene Wenger as a coach and have big respect for him. I want to help Arsenal achieve all the possibilities in our way.

“Arsenal will be in the 10 best teams in the world. Our objective is to achieve that.” "

熱狗出£53m bid Giovani Lo Celso

揀BEIN SPORTS 定1日賽事

呢個要係會員有分先換到

呢個就出張Club Sim再用Club Sim app俾錢買

2&b約緊落bar睇 有無人join

係邊睇?
太子?

Dean @ArsenalNexus

“The favourite for me is Chelsea because they have historically played more European finals. In addition, this season they finished in the league ahead of us. [They are] the team that will better deal with pressure."

Wow @PetrCech this is disappointing...

Petr Cech✔ @PetrCech
If you don’t know how to translate an article from Czech language just don’t tweet about it

@2&b

亨利有機番巴做助教

190分就換到，輕鬆

雲加防守意識咁差
喺後場仲死cool波
比拖舟拍甩

同教波一樣咁廢

咁廢就返去講波算啦

球場d座位離草地咁遠

歐霸都無人care 唔係硬地踢算係咁

啲垃圾場係咁

我有5000幾分

唉

夠換台灣來回機票

又點牙

【林鄭柒婆語錄生成器】你問問題 我用林鄭既口徑黎答你

個蛤真係精髓

作為CSL客戶嘅唯一優點
連club sim漫遊數據都換到，漫遊卡都慳返唔洗買

笑死

課幾多俾csl先有咁多分

cd-rom 能否join
利申：矮過米8 唔靚仔

講得依啲通常出到嚟都係米九然後型到金城武咁

唔識既join唔join得？

$10 = 1分

卜咗party room同friend 睇